[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (170) 有消息指出,無課將是最後贏家

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|
完整TIMELINE|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

我輕課之後an就上唔到第一
好廢

垃圾AN機執柒左佢啦

lm

派石未屌你老母

又倉管
今次抽左3隻彩埋

垃圾dllm 決定棄game
各位有緣再會

抽唔到留名

西巴用乜an機？

Play store落架啦

An機唔應該有得拎嗰30石啦

打埋打亂戰夠50石抽下pool金髮合體中超2達
差26石抽埋1+1就收手留石，希望繼續中新野，最好中肥瘦布喇

你老母 頭先谷鳩氣 課咗6pack90石
你老母 限都冇條 合體藍頭又出柒頭皮45
決定一蚊都唔柒課

屌你地老母 唔好掛課正石啊

又嚟
切手指未？

唔撚會再玩呢隻垃圾驚

打左三十石準備射落去

我愛大亂戰 打完石終於第一次見回帶

施主
放下信用卡
無課先做到世界冠軍

施主回頭是岸啦

棄game之前要差電先
btw唔好再課正石

仲未見過

依家回頭啦

有冇人退過款求教

少癲

休息下先啦

又炒50石啦

唔想教你喎

大亂最後boss 係咩屬？ Level 1有兩個敵人，估唔到尾boss 咩屬

力

唔少心撳錯咁多次？

打完大亂鬥再抽 又唔中

加一 又差100石
2+1

力屬，打兩階

隻布歐勁過力lrooo唔止一個Lv

力ooo係成條隊勁，力ooo幫龜波隊再推上一層次
布歐隊係勁，但同龜波隊仲有距離

屌佢老母，隻大亂鬥悟飯點打
係咁閃

渣架

去隔離bandie既機戰dd po 有教學

識閃架咩
鳩打無留意

各位千萬咪課金就ok

直接拎lr知斯隊㩒住嚟砌

佢閃得晒咩

唉...唔係好跟到進度

而家大亂鬥其實用cat隊打架？

我都係照用屬性打咋

連潛飯都過唔到...咁大力

打夠石3+1
今朝先話斯路0突

極知砌下全復活戰士?

大亂鬥之後抽
又係乜9都冇

高嶋巴我愛你
靠送石中終於中左
之後免費抽再雙爆mon黎多隻

佢依家啲cat都有某幾個屬特別齊人
極速係人工生命體同target悟空
極力係變身強化
極知復活戰士 等等
要放返相性好啲嘅腳打

終於彩ooo

速ooo 玩咁多年

今次死都唔課 等半年用紅coin換算

態度正確

大亂戰隻究飯做乜撚
下下閃9曬我啲必打飛機咩
閪驚

屌你老母

恭喜

係咪改咗2位嗰隻食唔到兩次加氣link

打兩三下就死

我比隻悟格氣絕到傻

我用罪大滔天

負碌過左，打雙人都冇前面兩隻咁難打
On9

我搵大杜同倉管擋

仆街黎 都唔係齊上齊落

得佢上左 我地落

咩game都抽唔中 on9 想del撚哂d game佢

玩咁耐大杜同技金都未中過

終於第6隻全10
隻弱智最後果lv 便秘左好耐
新果批都幾個10lv

係咁爆 好耐未試過

爆倉？

Post

唔好走
祝福你中

屌你啦 你都中埋 成個post得番我一隻都無

今日非洲 明日歐洲

睇黎都要棄一排 冇心玩先會中

Lm

想課3次30石不過諗諗下90石都係唔會中

An機係咪收左皮

nlro 變身後中機率會心應該主連副會？

有反擊嘅卡全會心
利伸未持有

最高3，跌左落4
睇下聽日結算有冇奇蹟

任何潛解問題 一律建議潛回避（好似係

可以試下極知隊
菲利同邪念波可以坦
有斯路仲可以回血

執柒左佢啦
拖後腿

你可以準備單機

俾個面黎 都750

An真係執柒左佢啦

咁撚少？

都係潛陣水

高嶋1千啊
你自己問佢

屌 1200都未中下pool

得啦知我仲未中啦 唔好再提啦

An機撚加油啦
到時大家都有100石

pkm都唔中咩你

有冇諗過An機撚一早中哂

life game 中完打5分鐘 熄game

想問問而家咩關練link skill最好？
冇咗拿迪斯升得好慢

真心想問幾時先會潛回避

Pkm真係好On9
課完中咗你1日都係玩得個5分鐘
勁唔抵課

23-5

建議23-4，好彩的話會見到好多斯路仔+大王+蘭芝

an機已上第一
ios仲第一就100石

認真？

覆錯高達台喎巴打

認真定鳩up

你都1千？

俾你發現咗

睇緊post 見你覆錯
諗左一陣 我估得呢隻驚有雙平台一百石
btw有無人可以fact check

堅過石堅

母倍感安慰

有石喇

𨳒
AN機廢閪

後備機嚟

抽呀！

隻垃圾高達第6

仆街正呀喂 最後集氣

假架

佢可能filter左d野

咁你當我老吹啦

不嬲我用電話check就快過個網嘅
不過真係fake news都好嘅
齊齊冇100石啫

半個月
應該夠多次3+1既

證明好撚多人仲課比笨大

唔公平喎咁 佢中哂兩邊就話可以無100石姐 我咩都未中 可唔可以淨係比我一個

怪彈我英合作第2彈
龍珠準備車尾燈都見唔到

之前我記得都有試過依個表第一
但冇實質第一到，好似5周？
到最後官方施捨左100咩感謝

唔係等乞石就走啦

幾時

希望真

係真我今晚課iOS頂一頂個第一佢

Gogogo

G持

你咪呃自己啦

Post多張啦唉

其實點解拿迪斯個關會升得快D

無衝突架喎

多彈出彈入

可能100石中

因為有好多培植人你打

咁等派石再決定

上面條ON9做乜撚野 貼6隻人出黎問咁組OK？

而家覺得打主線好啲
多經 可以升lv
升20lv又有石拎

最少都30日 唔怕

睇到有個youtuber抽咭片叫「特南克斯」
笑撚左
仲要係女

玩左咁耐dokkan 啲布歐終於可以砌到一隊上中下路都冇得輸既隊，諗起年幾兩年前仲好努力升吸血技布 sr魔童布同sr悟格布既技 南界布99%血以下先+果70%攻，dokkan真係足足迫害布歐整整4年幾直至肥瘦布出現

總結 中撚左LR格布

叫春好耐終於等到佢出布歐Lr
之前見立巴 巴比迪果堆都有果陣真係

我覺得bamdie 其實係真係唔撚記得咗要出

試下唔好咁酸

關你撚事？

家陣60+30個到仲有幾多

好似5 就黎唔撚中係post講野都唔撚比

限lr我明覆吊癮
傳說pool 都唔出個
大波就出極都有

飯布果時已經唔係逼害啦
玩咩

450石有3轉

中先算 到時唔中又比人叫我唔好咁酸

咁你加油努力

好心個保底改改佢喇
好似國服派卷都好啊
一起俾人抽完5嘢嚟個機率up都好啊

友情又唔撚擺啲大界入去

一係*

快啲再派100比我

語氣重左 sorry千幾石唔中心理唔係幾平衡

祝大家派石抽中頭獎

屌你老母300石5LR，全部都係舊野，仆街去死啦

高嶋巴，機會黎啦
你100石中晒上下pool，我100石中lr飯布

仆街笨大仲未講派石 唔知會唔會走數 記得有一年好似無撚派石淨係比潛玉

抽邊部好呢
上pool得大獎冇
下pool差4達，肥瘦布，變身布

你仆街去死啦
600石得一隻倉管

笨大好心照顧下課長啦 真係撚屌公司黎

力巴達克同速新布有更好代替
其他4隻ok

3005lr都唔滿意？

我好明，我抽雙藍 Lrxxx 都係咁,我會唔上水一排避開大家興高采烈既討論再每日登入收石熄game

應該用咩代替

上啦
47,變身布唔勁
有Lr 布就唔使追交代布

強子你都幾貪心

自從玩左依隻game之後就有精神病
每逢D周年活動大活動就病發 個人會成日覺得好似凝住有D野仲未做仲未有
好似少左一部分自己咁 夜晚訓教個陣又會夢到自己拉左下十抽中左新野 點知猛大眼睇個陣先知原來係幻覺

9隻r, 一隻垃圾ssr , 真係唔知想點

都食晤到隊長技 點樣好呀 咪害鳩人啦

人哋玩腳制版係咁架啦

點組好 唔識

垃撚圾

日付 iOS Android
2020/09/01 1位 ( - ) 4位 ( - )

係咪慢啲架個日本網

推婆
抽成點？

你有冇技細杜同知悟天?拍埋一齊減70傷嗰2隻

你突然咁問唔知點答你好，因為我唔知你個倉庫係點
另外你隻技布都要換 食唔到隊長技

係

同條仔一齊抽果個?
貝吉塔呀ma 屌你老味

自從我無再課金之後，頭髮多返，人都健康d

唔課點會中，玩賓州就有

可能未結算

你貼你個隊出黎咪得囉

但係佢又識叫比達架喎 好撚有趣

唔撚係喎 你成隊都食唔到嘅
眼訓個腦唔清醒
不過唔緊要，我有個新手frd都唔識組隊食隊長技
不如你cap你個倉上黎

你睇下隊長技 有咩卡 食到 咪放入隊
想再夾啲 就睇埋啲link

廣東話讀出嚟難聽到

咪撚理依條傻閪啦
佢咪係咒人1000石都唔中果條冚家剷生滋狗lo
唔係貼box果個呀 應佢果條傻閪呀

好多喎

師兄493cost都唔識組？

咩事

派石未

堅係唔識 真心

睇上post

首先你要知你唔識啲乜先
隊長技 同 入到果個隊長技嘅人點分你識唔識
都LR到啲卡仲唔識

買返黎
應該係

我開頭450石得一限 咁要死幾多次

我成日睇隊長個隻係咩系咁組咋

唔洗理啦 總之果隻就係賤種乞衣過街老鼠
認住佢條p牌傻閪block左佢就夠

唔係啦
真心唔識

以前就會咁組 依家係睇佢有咩cat

Ching po下有咩先

咁你平時點打啲超激戰

睇巴哈咋

咁你知唔知宜家果隻隊長嘅隊長技係咩cat

會有好多張圖喎 大家唔怕多圖嗎

老實講 如果連隊長技都晤識睇
應該連啲超激戰都打晤過嫁喎 除非啪石過

佢post完box
你幫佢組完隊都解決唔到佢唔識組隊嘅問題架
宜家係連最基本點樣match個隊長技佢都唔識呀ma

呢d?

比你鬧一鬧條友又潛番

呢啲link 隔離先係cat

你睇番隊長技 揀隊員sort番果種cat

依D係 link入場用 再掃向右邊有得睇cat

即係呢版？

即係兩張中晒

新手不如睇吓呢個先

咁組隊最主要都係睇番cat黎組
Link個d先係次要既選擇？

好的 謝謝你

屌佢老母我上個post都好聲好氣同佢講
都未撚屌佢呀 走黎撩鳩我 有撚病

可以咁講 入到去斷曬link係一回事
隊長技都match唔到 就血攻防氣都食唔到加乘

4個member先貼

依家見到D無乜點見過嘅名都廢事理
分唔到係上黎曬定真係傾野

我十抽中左2隻新力lr，跟住好串咁話「等睇1000石唔到」（因為我五周年1500石乜都冇中 所以有種想睇人扑街嘅心態），之後知衰道歉，之後成班真係抽唔中嘅人圍插我

我本身都係咁同d frd互相咁講黎玩下，冇諗過呢度班人視遊戲如人生

有咩唔識其實可以上巴哈搵

咁我明白了
我再睇左上面條link先
唔該晒大家

你走啦又衝出黎

出少句聲啦屌

躝撚番入去你老母個花柳閪到啦生滋狗
宜家邊撚個同你fd呀 你唔撚好出街周圍屌人老母
7月14啦 快啲去接你老母啦

問題唔係呢類係你死兜呀
唉block算

高鳩巴 我分享我抽野心得俾你睇下會唔會幫到你，講明唔包生仔睇下你岩唔岩feel

我會打唔同關特別超激戰，如果場上好多金色道具，啲數字又出極都岩岩好俾你踩啲金色，打完呢場抽下友情中到金撒旦或者Lr就去馬

講多次係我自己習慣同心理寄托抽卡方法，唔包生仔 希望你都中到心頭好

依到個個三九唔識七 好多都係傾耐左先會講下笑串下姐
你一黎就講咁嘅野
大佬你都唔會渣渣下車 拉低車窗同隔離個司機講 喂 祝你一陣撞車死啦下話
你同D fd點講笑係你嘅事啦 你鍾意同你個fd講我琴晚屌撚左你條女 食撚埋你老母 講咩都得添
問題依到唔係個個都同你FD呀嘛 你唔好走去同個黑警講 你正一死仆街？

我今日試左0秒抽大法 中左LR45

冇人話同你frd呀on9
祝你同另外幾癲狗接下來嘅傳降 LR Wpool全部都1000石唔中

另外祝福其他巴打一發入魂，d lr限抽唔唔想要

BTW 完封

懷疑俾條友咒到乜都唔中

我就係例子

我有祝你下次抽就中的

問題係唔撚中 同埋唔該你收下把口咪再撩鳩人

抽親都係史前垃圾保底ssr

其實中哂柱既LR 我覺得真係好難中埋新果啲
抽lrxxx 同雙藍就係咁中哂封面係唔中想要果隻
心理上總覺得bandai用演算法set好哂唔同ac咩時間會中邊堆卡

你係去到01秒定00先禁

01

有無試屙屎抽
可能得

五十個屌我嘅入面 先覆得一個都唔得

暫時未有便意

人地屌鳩你好撚正常喎 大佬你咁樣咒人 人地唔屌你都好好啦
你仲要屌番人轉頭

有便意試下抽
我就係成功例子

我今日個幾pack石有屙住屎抽

好心你衰先就忍下俾人串啦
出得黎預左要還
仲要你個句係幾咁惡毒

邊有人咁on9突個龜頭出嚟俾人屌多獲

應該話等睇你幾時死 不過唔係咒你

咁中咩

我算唔算癲狗?
我一路都冇屌得你好甘不過你一路都唔回我

屌

笑左

身勝手之便意係要練返嚟，之後你就自自然然抽到好嘢

哎呀呀 好撚驚呀屌你老母臭閪
我就大把錢嘅 抽撚到用非洲coin換4突都仲得呀傻閪

要屙爛屎

個比喻又好似幾好
屌 我而家即刻明曬了

遲d係唔係要對住悟空打飛機先中

毒撚毒到屌人都冇人理我

幫緊你幫緊你 做下好心回你 唔好勞氣

未理緊你咯死毒撚

小夫

唔活躍會員路過
你上個post已經覆過佢「btw blocked」，做乜你依家都仲會睇到佢覆你乜
同埋你話咒人同人地玩下，咁點解人地屌鳩你又唔可以係玩下？
最肉酸係被人屌完又要扮死狗R翻frd

正呀世界大戰

你都150石中咗喇 我可能要顏射悟空先中

人地會block人好叻叻豬架
哎呀哎呀比佢block左好撚痛tim 咁夜仲有冇醫生睇

連你都忍唔住上水

我有理你
而家係你唔理我wo

唔算 你同高鳩巴 謝主巴都唔算

對18號J就諗得過

你睇返第一頁

我可能要內射埋入比達先中到

多謝各位巴打肯理我

今個月既eza 係咪應該天35同知細布2揀1
上兩隻係極今次應該天35？

利申彩突2張

18號J出血

巴你老母臭閪咩 係到r fd呀雜種狗
企撚開啲啦屎忽鬼

得3個嘅過咁你成個post真係無乜人可以覆到
要講嘅就講完 點造化就睇你自己
其他巴打點我就理唔到咁多

力元氣悟 背心達

係佢黎咩？

比兩個細路威番次OK？技小杜同速悟天得唔得

視遊戲如人生
係屌你個心態啊戇鳩

我屌你老尾

可唔可以比我時光倒流一次

呢兩隻應該係用體打章果款
講緊有30石果款
我都唔叉記得兩款個名有乜分別

好撚複雜
隨時去到6周年未抽到一嘢

技果隻咪dk到好撚勁

隻pokemon master 一週年都37位 真係無人課

我有

非活躍留言路過

好心你靜啦仲扮
因為你成兩個post冇正常討論

再EZA埋就可以係限級數 反正笨大應該都無諗住幫兩個細路出限架啦 整張勁D嘅140算啦

我暫時覺得0秒真係最好feel

I mean教訓過我嘅又版懷疑癲狗所指嘅
其他大把人都正常
得嗰4隻有問題 壓力大就去做運動啦

垃圾驚 越整越衰

咪就30石 用體打章係hero滅絕個啲

其實簡單啲就係好唔刻意咁玩 突然覺得一場踩啲金道具好似上天扶持緊你咁 咁你打完就去馬啦 我會再抽下友情咁解

屌你老母死黑警 又推大肚婆

好啦 我走囉

抽撚到而家
都係試過兩次咁大把
全王仲多過佢

頭先試多吓00大法真係work

每日就係login拎石跟住就熄

噴火龍red嗰期玩咗陣
玩咗2星期就停咗

屌你又中！

中咩

我今日返返下工閃一下都靈機到
咁就6pack正石

又中多隻斯路

彩未先

但大前提係我課晒特價石呢

緊係彩左啦

橙

免抽天津飯超比古

呢兩隻第一次用果陣我睇漏左，原來係要出左招先會有減傷，局你擺2-3位唔俾你永久放1-2位屈機，
兩雙同場出完招真係勁硬

到佢兩隻都出限果時
又大把人屌佢兩隻都有限出架啦

中多隻力lrooo開路

1潛?

等左5年都唔出

之後黎多隻LRooo 已彩

唔知頂唔頂到2週年

課左450？

仲唔撚係我既

180

歡迎各位海豹上水post圖
分享喜悅本來就係遊戲嘅意義之一
佢地就算真係唔想睇嘅look一look落去就過左
唔需要因為嗰幾隻癲狗而卻步
各位想post就post啦
不過唔好好似我咁講埋d衰野就得

係呀

覆完你黎個藍神

條撚樣真係有病

搞左成晚喎見你

做乜撚野姐你

條媽媽都有花生食

屌條友係咪痴撚線咩心態

下轉就中

一登入apple id都係幫我轉返日本apple

柒左扮假膠是常識吧

都話派石
你地仲係咁抽

俾個beat我

恭喜師兄，中邊隻？

屌你係咪想辣興我

課唔課埋淨低啲特價石好

有便意 但係冇石

我錯
我都估唔到

中啦屌你老母終於

咁撚即興嘅
屌屌下 冇啦啦抽卡cls

脫離苦海啦你

勁呀，00大法定痾屎？

正
埋單幾多石

bit你

咩都無
見你地個個抽我跟住抽

仲有2pack100未課 過千石先上pool 屌你老母啦笨大

下個post先再入黎

特石中 差唔多喇

喂 我第一隻咋喎

差唔多啦咁

恭喜呀，中咩呀？

抽多下有個免抽 抽唔抽好 定抽格布

你1潛個隻

未到正石仲可以接受

抽埋拿免抽啦

升緊D天津飯升技先

Keep住個勢抽埋布歐

齊上齊落呀

真係人有人中lr個時跟住抽易中啲
我有兩次係咁

買石之後爆石

傳說中既食氣流大法

我雙藍都千幾石先中

我信有lr放題時段，係唔知幾時

健康無課新生活

咁你上巴哈
大把人分享喜悅

正呀喂

又中多隻？

下pool黎

我下pool未中

你會唔會癲咗啲呀師兄

中多隻

掂啦！一晚返哂嚟

？2隻布定上pool

2布+1飯

咁耐都未見過倒流揮手區

真係食左氣流 兩隻搞掂

呢個結局好完滿啦

冇石食氣流

反cup得咁快點跟

今晚個氣流好勁

又唔見我食到嘅

點夠你玩

痴線突然間中哂

假架d氣流

屌你地老母咩

你哋咪咁 我冇石食氣流

由班友話好易中開始 我抽友抽抽左我幾個字

恭喜哂

可唔可以搵人快手推爆呢個cls po

友抽我嚟啦

不過我唔夠石抽

屌你 上未

堅決唔課

2個十抽黎 第一個出布 之後飯+布

個個都中快d派100石

唔上
得返300特價
如果聽日雙一送100，走轉2+1中到布就考慮課埋追上pool潛

我課哂

啱啱又食到氣流

夠啦

屌你老味 個氣流有冇咁勁呀

至今只見過一次藍畫面
果陣仲要拜住立花d單抽圖中既

乜撚嘢事呀

俾你地抽哂其他人抽乜呀

第幾隻 成班cls

一股強大氣流集結係連登dokkan po

你仲撚癲 中幾次

又爆post
Lm

佢都係買晒超sale既男人

睇你哋睇到身痕
係咪bamdie sale屎嚟

第二隻，開一路

屌你啦，我全王同藍mon都只係見過一次

我有付出㗎師兄

曲線叫人做海豹

見到隻斯路中到咁好難唔令我覺得布歐會重複犯錯

你兩隻都一路值啦

我lrooo都中左3隻

速飯終於彩

所以冇乜意欲再追
要打飛機有力ooo就夠

呢個pool之後應該好多人都彩飯

嗰撚個都中

你班仆街
海豹流就海豹流啦
氣乜撚嘢流

我體倉管到依家仲係兩突 知個隻已經可以月彩多隻玩Ur100lv

點建國伏有力古拉抽

好多人彩斯路就真

我係打完大亂鬥再打芝芝關
突然見到60幾石

係隻隻有血有汗

解

冇石係身爬呢幾版文都幾痛苦

國伏有悟爸抽

悟爸
力古

因為佢地未出知品技布

國伏未出知品&肥瘦布

小弟就係其中之一

仲覆個小學雞

芝芝應該比人問候好多次

我想要力古

原來我bobo 仲係得0潛想換哂4隻彩左佢

黑悟空2000幾石乜都冇

佢灰到旁白都唔錄 到底佢剪片咩心情

個個都仲
我已經諗緊6周年換雙藍定nlrooo好
nlrooo好似勁d但係我第七宇宙隊勁缺人

今個Pool冇中過斯路同悟飯

Sor約1500，未扣免費抽

掉轉諗，你缺人仲換佢做乜

再掉轉諗 換左咪唔缺

你今次w pool有抽中肥瘦布咩

啲運去哂腳制度

缺人應該係缺最少兩隻
如果只缺佢叫最後拼圖
既然換左都唔齊隊，何必換

紫石換大波 體杜 銀行大佬 小朋友 龍拳 定神貓好？
除左體杜其他全部3突

神貓100%

有咩用

體杜二突未

2突左

缺悟菲 界藍 雙藍 力極意
力極意諗住用金幣直接換
其實最缺係隊長但係又唔想用幣換界藍or悟菲

但唔換就永遠都缺

界藍一定要換喎 無佢成隊野差好遠

唔會啦 如果缺係隊長 點解唔換悟菲
兩種唔同coin 我金coin換悟菲 紅coin換雙藍 搞掂

佢主動技buff加30%攻

你唔換隊長揸住啲隊員有鬼用咩

都係大波 bj 龍拳 貓到選擇姐
其實都全部3突就是但算啦

諗住成日做柱點都有機會中希望中到啦
仲有成七八個月
抽到界藍就換雙藍

咁求撚其啦

問題係冇佢都過到土日的話
點解唔用coin換兩張lr而係1張lr+1張普限

長關先有機會開
但第七宇宙過晒d任就收埋

係咪大波好d 叫做可以拎出黎打天下一

第七宇宙咪由鳩佢缺

你都三潛左，分別唔大
冇會心都係打唔死對家d速lr

btw, LR嚟講雙藍卡面都算柒
比達崩撚到

各位ching block我唔緊要 但老老豆豆我有冇講錯先？自問今次兩個pool抽成過千石 一隻悟格同肥瘦布都見唔到 咁我話肥瘦布難出過lr飯布都算有啲資格掛
如果有清覺得好串嘅我都冇嘢好講

有崩咩
用落唔覺
變身達個紅毛招技就崩

覺得好濛

有d氣姐

睇完套回魂夜返嚟做乜咁多海豹

就好似有人追4xxx追到LRX彩星一樣

海豹流

無他嘅 當日我追多左一隻悟飯同倉管先中到隻大杜一樣

邊張大杜
追咗幾多石

咁我冇追到彩星咁癲

其實點解飯布個關要set到咁硬

5周年同麻衣果張
果次因為都好早中曬兩張就冇咁傷

當打拳機一頁車埋去

用咩隊我試過但都係扣好少

用道具打4round完

5周年有出大杜咩

下pool柱

4e 紅神 + 貓
4.5e 希特 + 界藍
5e 吉連 + 極意
5.5e 結束營業

5.5e 魔羅+真極意

有冇手足借隻變身悟格用用
1509766381

痴線突然間啲人中晒

下載pool應該都係超加極pool
今年氣氛冇上年咁熱烈
仲出埋電視廣告，今年好似冇
今年仲要壁紙都唔送張
感覺少左人玩 太耐冇新意好多人都厭左

有送呀，個任22億

以前係兩億定2.5有每日20粒石嘅活動

原來有送錯怪人
不過上年日本都仲贏到，今年睇落要輸

轉左

Sh3.5億

終於出埋體布

我都想，同你知我唔會抽衰人

暫時250石 0新野

劇情版依D已經唔太想抽
之後返炒仲好

其實今次係唔係3.5億黎架? 巴哈post講3.5億
但官方又叫世界同步活動

梗係信官方好過信巴哈仔啦

An 2位

俾啲掙扎啦第二位

唔係講你呀
係個條友係到發顛，冇眼睇

屌 課多少少錢啦AN機乞兒

今日都上唔到第一就無了
聽日ms有合作

想買三粒紫石換龍拳
好似好唔抵 但好鍾意張卡

一啲都唔抵

快啲上 要留石等頂上

唔你尋晚上左啦咩？

Eza左咁耐宜家先用超17，完全係痴撚線
仲痴線過技金菲，我覺得係暫時eza最勁既角色

應該遲啲會有雙17 pool, dk埋天使斯天使菲，eza人間同地獄17

唉...上唔到好想課少少抽埋布歐

垃圾an機

只差一點點

琴晚你冇食住氣流抽？

唉

都冇石，同埋訓左啦
不過見咁多巴打中都

白色個D龍石點拎既請問?

課長石

抽仔

hihi 強哥

無諗住課...

仲有機會，an機遲一日結算
聽日最後機會
An機今日要衝

無課生活如何

上年用石既回贈 唔洗課都有

幾好, 不過真係抽唔到

尋晚唔係第一左咩

我睇個網而家係ios第1, AN第2喎
ios應該就快頂唔住個第一

抽咗80抽唔中封面

登頂一秒就夠
琴晚唔係話登左頂咩

300石唔中好正常

有無人宜家load game 好慢？
成朝都load 好慢

平時100內會中

上就上咗嫁啦
睇幾時結算上到去

蜜月期已過

串過馬撚

300石你太天真
哩到d人要1000石先中到

戇撚鳩諗法

Me too

一起身抽埋個1+1都係乜9都冇

有排你還

平時25石彩左啦

都中曬啦 仲課咩

國際無石派

鬼佬無第1咩

法國佬竟然做唔到野

平時最起馬法國香港盧森堡

國服不嬲遲幾日
佢要結算 有幾多個國家第一 先派
晤同日服

盧森堡次次都有份

今日/聽日，冇100都50

追彩星plz

你唔講彩星都醒唔起
琴日條傻閪咒我抽唔到之後就中左

我show blocked

冇比人咒
但係唔中

可以試下咒咒佢

下抽中嫁啦

輕課玩家今次結果，雖然wfc

首先對唔住大家，忍唔住課多咗少少
四個60+30 三個 60 連埋派石 一共四次3+1

五次金毛合體，但啲pick up歪撚哂
兩隻45 三隻速o 兩隻變身悟 一隻025

但45年頭已經中到彩左
lro 依然0突 斯路係五週年中 知品又未有 就連體o我都冇

下pool都未掂過就完了吧

還番之前150石 中雙藍頭
笨大我屌你老母

地圖炮黎 唔好意思

真係一啖沙糖一啖屎 但你本身lr45彩左先覺fail
成績上其實唔係伏

屌又話雙第一嘅

An機好似仲係第四

平時100歲內中風就你份

又唔講清楚d以為你咁唔比面 話哂都食神丫

An機好撚濕鳩
結算先會正式上
快撚啲啦屌

再晤上 ios跌返 笨大又側側膊晤派

你依家梗係風騷

課哂喎我

根本唔應該對an機有期望
廢閪

岩既
差70石 有2+1 又晤想課俾佢

推到你落谷底再扯你上天

國伏派石
又炒

我都係

無玩acc
上下pool各4下得隻變身布

通常唔玩嘅account就好撚歐

之前有另一部電話齋抽野 見岩岩好有五粒石去傳說pool 仆街一抽中左爆衫吉連佢係見你唔玩先引你落坑

隔一排再課金都會咁 課完之後果抽好大機會中柱 中封面都試過

8國第一
56石

日版?

日版咪派左三十

用咩道具

An狗

平常心算 開頭地追爛追都冇 到你唔想要果時就一車車

死追

屌 雙第一呢 雙第一在那

An版收皮
用日服國際版雙第一派啦屌

國際版仲派得多過日版

國際版唔使50石10抽

底好多

出親國版嘅game都係特別鳩屎

新雙人pool好歐 但新布pool伏到仆街

但我新布pool1次出左， 新雙人pool 8次都唔中

大部份嘢delay 幾個月呢

望住啲ios撚札札跳好開心

我同你調返轉 新雙人頭一輪3+1出左兩隻 新布乜柒都冇 本來新布pool係博下啲柱 點知比啲垃圾柱我

屌你

過多陣結算就上去啦

堅嬲
利申ios伸手黨

特南克斯等嘅譯名，見到都唔想玩

我見到你打呢幾隻字都已經頂唔緊

珍，慈領

國際都係用吉連

AN機今日下架

快，垃圾平台

慈嶺有咩問題

諗起條抽卡片條女話自己抽到特南克斯 又係特南克斯呀

好難聽

個名好似去拜山咁

慈嶺山

幾時復刻下大波界
神次同耳環都要用佢

一開始聽吉連所以先覺順口姐
其實吉連咪又係怪

啱啊
廣東話吉連其實都對唔準日文個音
其實都唔好聽

琴日又話an機第一

你當電話睇到嘅係偷跑版啦

joker破壞神都係痴領咁叫
音譯係慈嶺其實係冇錯

唔係上過第一就係上過第一㗎喇咩
仲要等啲咩乜鳩結算？
好想要石呀

其實係揀字出事
用茲點都好聽過用慈

我反而覺得個慈係冇問題
係嶺字個音調同レン個音調唔同
日音係廣東話第四聲
嶺第二聲
一升一降就好似好怪咁
鳩up

Jer Lin

芝鯪

好似有見過譯做哲連？

冇全10link掛出黎把撚咩

哲連咪好聽

sorry 咯

慈舐

我無一隻有全10link
典算

1隻都無

del佢fd

你地唔清體？點解一隻都冇

一來
二來我平均升

隊隊都升下咁
好多隊都平均5左右

派石未呀屌

得你先得閒隻隻都升
dont know do what

我消體咋，你升得一隻都升晒成隊

升d萬用既先囉
悟飯 牙肉依d乜隊都入，升佢地冇死

入5隻植物人做隊員去升一隻
咁先叫做愛

打到天光

暫時速飯同知rose最高，有幾條lv10

棄左兩個月，想問果幾隻EZA 邊隻一定上（無咁多錢）

我打極都唔撚升 唔係我唔想升上10

An機第一仲係FGO 唔知仲有無機

錢EZA任攞

冇啦

托波同隻避孕兔140左好勁？

速布 有兄弟 要幾多有幾多

普通

托波汎用性大啲
神次元，宇宙篇buff

正式宣佈An機正一垃圾

牙肉悟銀色裝咩，會心？

你都冇其他野好裝
速屬銀色冇連擊

好撚急屎呀
結完算未呀

係咩

你有？

每日一次

我唔知原來咩屬性會無咩潛玉

速 體 冇連擊
力 技 冇會心
知屬任裝

忍唔住課咗 好後悔

幾多先

接近2千
課下一下又一下
得返特價石紫石嗰3下

中到啲咩

都叫有lr飯 同體雙人
一隻普通限都無
我追緊飯布
唔追啦 收手了

好想用紅coin鳩換啲卡玩

等換雙藍

我打算換一隻非lr限
再等lr飯布

點攞專用潛玉

邊隻

Same

個人想等界藍
但又想鳩換隻玩
慢慢再決定

等界藍啦

有石未呀笨大

睇黎唔會派

你都中哂
儲石啦

幫其他人爭取

都要派左先儲到架

隻布歐放入咩隊好

布歐百五石 有一次係中兩隻超四達，之後送果抽中布歐

雙人就sr r

朋友喺我面前抽好想絕交

咪布歐隊

笑左原來延長左個協力
唔係送唔到張壁紙

幫佢洗save

我都啱啱夠400紅coin 好想換隻025玩 但係儲得好辛苦儲多100就可以等換LRBX

好想課金

咁尋日個第一究竟係啲乜

✔️
Just do it

大家都中撚左月讀

最好轉an機

025太少人掛leader

等堆天使斯菲dokkan 應該幾正

好似由頭到尾得一位巴打話上左第一

咁佢都有比到圖證明真係嘅 唔好講到佢鳩up咁

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

下次都係真係上到先post出嚟

唔係唔信你見你都有cap圖
只係奇怪唔見其他地方有講

Twitter 其實有人提
係晤知點解個網更新左 都係第二

唔想派

截左數落左聽日盤數
聽日公開盤數係今日截數前
所以聽日先會知

2月先會有得換
你諗下儲唔儲到啦

隻025 27 悟格好吸引
唯有少啲開驚

你朋友就係
花式曬嘢呀

隻悟格幾好用 但025 27 依家真係無乜機會入到隊

m達勁
格檔拔群
25差

我都想係我

035 出兩隻兩隻都麻麻

隻27勁到癲
一凸食打300幾萬

食三珠*

聽日就到ios頂唔到第一 又好似上個月咁

今次抽到兩突

對比達有愛
好想追潛
但上pool750仲未中
Bamdie施捨下100石啦

上pool 唔多角彩左嘅話都抵抽 一彩左幾隻就dum春

抽到彩咗斯路
但係體ooo係咁走出嚟
就嚟多到踢足球啦
鐘意下pool啲腳多啲

上pool 得速ooo 悟格 45 未彩

個網仲可信過playstore自己？

比達有愛想中都無

M達真係堅勁
025未持有俾唔到評論
M達攻守都足料，只要識轉珠留珠就正到核爆

我自己覺得025就係27嘅弱化版

025 唔係廢既, 但悟空隊好飽和, 無位入佢

我諗佢個死後世界cat 加190三圍都冇人用

遲d出隻新lrx同lr035就唔同講法

dokkan中埋下pool

DKTV歐到痴撚左線
一下十連三隻LR

俾下面出埋隻天使2達好冇
肉盾都好

佢一個十連連續出三隻唔同嘅LR

睇完呀葉搞到我都想抽下pool

反而單抽中wiki布
可以勉強組下布歐隊玩下

Playstore有無分地區?

龜波飯無限疊防有幾可壓到血變超2

歐撚到...

係
好撚想抽

一定係sales 嚟

聽得出勁撚開心以為悟飯之後冇

正常啦
咁樣出法係人都會以為無

屌以後唔課了
再課斬手指

撒旦布歐+長龜波
得隻技布歐，係咪on9??????
唔係必出LR 咩

撒旦布歐只係傳說pool先會係必出LR

正價?

見到Dokkan tv咁歐
我都課咗pack 90石
又炒

食唔到氣流

又課？唔係中齊咩你

平石正價都不了

未試過中3隻

2隻lr都未試過

試過兩隻
兩隻都係45同力ooo

X2
非洲難民

兩次*

日付 iOS Android
2020/09/02 1位 ( - ) 2位 ( - )

G9G

力OOO
我兩隻都係知OOO

尋日見你哋抽得咁爽 特登課哂328諗住再博下lr/肥瘦布 點知食撚哂屎
去到新年前應該停一停課 除非出4xxx

我有次係45同知ooo
我total3次中兩隻lr保底一定45

中齊就唔好課啦 肥布夠幣就換啦

我想潛力OOO

但對布歐冇咩興趣

最重係個一潛
差好遠

用落幾勁

無石 唔抽

比古洛玩得多厭
純布歐隊應該有啲睇頭

儲石算啦

罷睇

有冇非洲抽卡channel follow

暗黑悟空死得好慘

真係要睇呢啲抑壓自己唔好課金

Fgo有活動？上極都上唔到第一

呀樂出咗post話1100石乜都冇，唔知條片點剪

暗黑悟空好似炒二千幾

肥瘦布用幣換好唔抵

張cap圖應該係日本地區

睇你想唔想即刻要黎入隊玩咯 悟爸同力古我都係用幣換
想追突

你冇力古咩

澳門youtuber，但玩國伏
有時都會睇下

有睇過 但國際版 無乜興趣睇

知ooo應該搭體xxx定力ooo好

有 好似達哥把聲

之前無 之後上次唔知咩pool 換左

why not both

原來澳門人嚟
唔怪得講啲名係國伏譯名

一邊5周年 一邊點搭
見巴哈仔講知o力o係完美咁濟

遲下會出埋隻新X搭舊X 到時6隻入哂隊

用幣換突
都係留幣換合體孖妹

佢岩岩先中左上pool

佢仲要成日叫柒達做達哥

唔係換突呀 係本體都無先換

death stranding都係睇佢玩

眼殘睇錯

如果打長關我會夾飯
3周兩隻都頂唔到必
靠飯頂必，力ooo反擊
短關就求撚其，都唔到你話事，用3回合排好都完場

辣殺都換
第6宇宙隊打超難成隊最廢就係佢

超過一半血量都係扣係力合體八婆身上

而家冇嘅限得13號 悟巴 力界藍 肥瘦布 悟格
呢五隻零凸應該冇話邊隻有用啲

上黎吸下嗰幾隻癲狗d運氣先

得左

抽肥瘦布玩布隊
力界藍都可以抽隻旁下身
換就唔好

我諗住換

個龜頭冇事

要害係個頭度

換lr限開路好過啦

反而覺得換黎開路好唔值 遲下出新野個陣又會中柱中番

兄弟，雙藍
係咪都係prefer換兄弟？

普限咪一樣會撞柱中

到時抽中一隻咪唔洗諗

嚇親姐

已經plan定留千石到6週年

更新左仲係第二

冇了冇了

估唔到竟然中月讀

?

An機渣ga

尋晚個第一係假㗎

以後邊面第一淨係派比果個平台玩家算啦

Fate好似五週年

完左啦⋯⋯

An機仔成日痴飲痴食

IOS連續5日第1
幾耐無試過
反觀an

冇玩唔知

而家第一邊個先⋯
如果係怪彈就冇得追

日版新手求加個frd carry
1631463889

屌 An撚成班都係社會寄生蟲黎 石就識得拎 但又唔付出下

FGO

其實水著尾水
應該好快跌返落黎

聽日彈珠我英

唔會即日結算
如果琴晚個第一係真
咁聽日應該會計返

Ios即日結算

An機實時直擊

講緊an機

Ios畀人打左落黎，an第一又有乜用

好似會分開派30石？

我差100 2+1

上次雙藍都冇派2次30啦

bamdie賺咁多
派石都唔鬆手d

不課了
留返課3070

好想追潛

又想留石抽下半

追潛=無底深淵

60萬血

得下次復刻就會係咁中返

有冇an機手足幫手課，等佢上第一

應該九成用apple

自從佢捐錢俾CHO之後都冇課過 但財團B其他line好難避

個合作任竟然係國伏打多d

唔課依隻 但照買模型 食玩 無得避

得返幾個鐘，個mission好似失敗左

Extended

星期日先計

想問龍珠歷史達普拉關點拎哂d 獎勵？
已用布歐篇過左一次

3隻超2 20round內

謝ching

請問大家刷lv10打邊關架

梳

隨便打

唔知好嬲定好笑抽到彩埋第2隻LR斯

原來有兩回老界pool

石呢屌，笨大好心可憐下我呢d冇錢課金既窮人啦

Blocked

唔好咁啦 我未中力雙人

我都未中

試下唔好理3+1 單抽

諗多左

有冇人入唔到驚 無限Loading

試玩完
超卡link喎

3周兩隻同元氣悟又夾到link
5周兩隻本身又夾
又有轉彩珠
點會卡？

仲課比啲骨氣la

力o長期3位咁玩?
我搭知o咁玩

又話退錢？

啪知 咁更加晤會斷link

當三周春藥嘅話拍牙肉仲爽

3周 新LRooo 元氣悟
4隻都夾到仆街

吹咩 你最撚有骨氣

諗起比FD插我係都要有骨氣唔去精品買野

加攻link開唔哂

咁姐問聲 有邊隻又可以食到隊長技
又100%夾得齊啲link先？

3周比古同新比古
好似如果變左身，2個LINK係100%全開

唔好課正石啦，忍半年
用紅幣換算啦
拎黎食左佢都冇咁嬲

咪撚課啦好撚晒錢 我之前雙人咪又係抽唔到 你儲石下次就抽到lr架啦
唔好再用錢玩隻game啦

dokkan tv 尋晚連出3隻LR

當你接受到借人leader玩，一樣砌到勁隊
就自己唔深追
同埋唔齊腳贏超難關成就感仲大

An機下架啦

定唔應該咁排

係 超夾

尾位唔使夾啦

咩料呀
都講左3周，新lrooo同元氣悟會夾啲
你組得最後手段 你會晤會天才到拎隻lrooo同5周
個2隻夾呀之後黎反問返我 點解啲link 晤夾呀

咁你唔去精品去其他咪得

同埋你真係想好撚夾
就咪砌最後手段啦
你落哂啲耳環 咪夾囉

你冷靜啲

下下合體都出知布，抽左成千石中撚左十隻都唔比一隻大獎布我

課比共die都仲理直氣壯果下好撚野佩服佩服

用到體大波冇晒

IOS已經第2

頂左好多日 係n狗唔爭氣

請叫我大預言家

An機就是低賤

雙2派80石ok?

對上一次雙平台第一係幾時

5週年

LR放題pool
都上晤到雙平台第一
Dk已死

走唔到多一轉3+1喇

怪彈我英合作
你唔係覺得會過到掛

比著早兩年 我英合作依啲垃圾彈開啦

佢課唔課關你咩事你係咪可以好撚肯定咁講你唔課龍珠同完全唔會比錢任何關於笨大嘅野
課定唔課每個人自己衝量 無必要人地課個陣係到講咩比d骨氣

老老實實 我唔覺得怪彈好玩
佢出咩合作入到game都係一堆濛到仆街嘅珠
唔明點解次次講課金第一個d d人當正怪彈神咁拜係做咩

咪就係佢呢啲人我地收少咗100石

未搞清楚佢係ios撚定an撚唔敢斷言

我寧願唔收

佢呢啲人實有人係an 撚

諗緊課唔課埋果3粒石
未有斬杜

好貴唔抵

最有骨氣係你

有冇師兄發覺今日日版Dokkan,用番香港iTunes 課唔到金，唔知我問題定點，早兩日都冇事

無話骨唔骨氣
我自己課唔落
話鳩知你其他人課到傾家盪產

有幾垃圾先講得出人地唔課金搞到佢收少左石

你唔課都中邊洗課

就算唔中都唔會課
同埋我無nlro

當然佢課唔課唔關我事 好似你咁講法 我屌柒佢幫襯藍店又關唔關你事
同埋幫襯啲間接害你既鋪 點解唔可以話冇骨氣?

邊度有放題? 睇過~
750 石毛都無條呀

+1
試過down 黎玩但真係投入唔到畫風又古古怪怪

有無人知布歐關可唔可以用道具屌打過
場場磨好撚煩

差晤多成千蚊

係你抽唔到姐

屌你我一千石呀

得啦知啦

其實啲合作咪又係呃嗰套作品嘅fans錢

個個post都要有人係到講自己唔課 死都唔課 好似威d咁打個機輕鬆下都咁撚樣

我唔係話人地唔課搞到冇石收，而係人地課金都要話搞到個風氣唔好然後少人課/玩

根本就係個畫質真心唔識欣賞

有無諗過係ac問題
見過最誇張 10連4定5隻

前排見PAD出芳澤霞想玩
但發覺完全唔記得點打，DEL左GAME
都係開返PS4算

pad一日有山本係到 一日都係閪game 不過玩緊

我都只係跟個巴打組一次黎試玩
而且三周排一二 五周又排一二
咁lrbo ko悟 力o 一定係第3位架喎

怪彈試過入坑兩次 兩次都係唔夠一個星期

哎吔 sor9ly啊
我課唔課 關你撚事咩 攞呢啲同幫襯藍店比
你瞓撚醒未
喂 仲有啊 你咁撚有骨氣 追post逐個屌柒佢地喇
唔好玩笨大驚囉

除左佢一出個陣玩左幾日之外 無再玩過

怪彈我真係搞唔掂

廢事同佢嘈 繼續由得佢自命清高我就真係唔撚信佢唔會去訂去買模型呀 game呀 figure 呀個d野
3日唔埋兩日都有人係到話自己唔課 好似好撚威咁

怪彈同fgo都係唔明有咩好玩
正如其他人都唔明dk玩咩

咁都有得嘈

咁最後手段係咪無其他角色揀呀
晤識落啲buff角嫁 一隊不嬲最多拍到2組角色嫁啦

可能唔係唔課，係冇錢課

可能背後有機率控制定義你係咩玩家
Youtuber玩家
硬核玩家
輕玩家
半放棄玩家
Youtuber會易d中
硬核會係咁多種最難中，會控制機率不停出柱引你再追，多數依個post熟口面突係依類
輕玩家會易d中，多數海豹都係依類
半放棄登入既會機率超提升，之前3周後半放棄狀態我聖誕中3lr連封面，鳩單抽都中lr，到4周3轉就中齊兩邊封面，之後先入返坑，而家又變返硬核

喂喂 隊野唔係我諗架

先不論笨大本身，APP GAME一向係有人唔課架啦
咁都世界大戰

唔係話威
我都勸你地唔好課架
嗰d仲課到幾pack正石都唔中
去到咁既程度仲課乜鳩

好撚煩 人地課未課 d錢就人地嘅 都要理 十撚足出面班連衛兵咁 要人做乜唔好做乜咁 連自己變左另一個中共都唔知

不嬲上限係食全餐

因為我窮

唔撚柒課喇以後
驚都唔撚想開

係先好呀你
下下課正石見到都肉赤

有D人話係睇課金量分(唔係DK POST睇)
中課果D會易中過重課
因為比D重課見人咁Q易中，引你再課

唔係話你咁講真 要有d巴打由重課變到零課 真係唔係一日之內就做到嘅事 依家根本就係介緊毒咁
我自己就已經少課左 係今次先課哂平石
王喜佢平時正石都課唔停 你都無可能預佢可能一夜之間變到完全零課啦 我只係覺得就算佢有課 都無必要咁樣講句咩無骨氣咁嘅野姐

講真你又真係抵屌講左唔好課正石仲課
下次都係咁嘅話就真係好撚無骨氣

你就真係咪課啦 為咩
下次做柱咪又一車車
借人嗰隻玩下咪算

唔想嘈就唔好打咁大段啦

我今次課得3pack已經好叻仔
繼續努力

其實我琴日冇出過聲
諗住唔再玩添㗎喇
呢兩日on game睇下有冇100石收

喂你收收皮先啦 三九唔識七入黎屌鳩人仲撚理直氣壯
要做連登癲狗出番去時事台做啦

棄乜鳩 鬥長命算啦